有冇人睇得多呢個sticker, 食嘢個陣時嘴都係似佢咁郁？

利申： 我係